有無做裝修既師傅？道牆入水？

今朝落雨
就變到咁 請咩問情況

yes

咁呢d情況係咪都無得解決

換過間屋

上年買

搭棚

外牆？

咪入水囉
咩位置黎？

可能係外牆
可能係自己窗台或者樓上窗台

天井 有window係隔尼

要出去先睇到
外牆裂就多數管理公司
窗就自己食

搵防水公司打針止住咳先

泥水牆有歷史就有裂痕

d水會沿住裂痕走

打針作用係將有可能係裂痕既地方塞爆佢唔比佢再出水

但壞處係封完一邊可能出另一邊水

利申: 9up

如果確認到滲漏地方又想平價解決

去油漆鋪買防漏漆油左佢

應該頂到一兩年既

利申:9up

咩打針,油防水冇撚用嫁
治標唔治本,你入水即係有地方有水入到黎
唔解決個入口佢,D水一樣會入到,打左佢整過啦

member][/member] 個個位外牆

member][/member]

搵返間裝修公司囉,睇下佢肯唔肯執
諗定個理據先,佢一定話唔關佢事

你仆街喇

應該外牆滲水

咁樣畀人搞要幾錢

樓齡幾多

之前有冇大維修過

其實都要睇源頭

你可叫管理處同你望望先，記錄在案

再搵師父睇睇

如果只係自己單位既外牆防水出事

要搭棚，幾皮野走唔甩

亦有機會成棟大廈外牆防水失效，要成棟整，幾百至一千萬走唔甩，睇大廈size

要成座大廈招標之類搞好久

你幾時買唔重要

最重要係你座大廈幾時落成

冇得搞， 要揾管理處整外牆

公屋？？？

外牆有事
管理公司會負責維修
但買左既公屋就唔知邊個認頭

好誇張下
多數外牆問題

伸個頭/拎塊鏡
睇下外牆有冇窿或者裂縫先
唔係嘅話做來都冇用

96應該

而家屋低人落左去 叫左佢地唔好7買公屋

Yes

未補地價 唔知點個跟呢

一陣出去睇

唔算好舊 防水應該未死

可能係你單位個別問題，搵管理處望望先

巴打介唔介意tg搵我？

好似再舊 岩岩問左樓下 佢無事 定係我裝修公司個鋁窗整得衰

正路外牆應該歸返房署

我以前住私樓 咁多年 次次都係我間房出事

但係幅牆附近唔見有window

之前做過一排物管，暫時只遇過50年樓有e d 問題

介唔介意留TG

滲水呢啲問題拉遠啲影咁先易評估同推斷係因咩事/咩地方入水

其實我都係新手，唔答得幾多

最多share少少經驗比你

e 個時勢tg 不了

好啦 我一陣畀張相大家望望

你撥個輪叫樓下班友上黎睇仲快

Damp patch姐
可能樓上漏落黎 / 外牆有裂痕 掛
外牆邊個責任咪睇下DMC

可唔可以遠d 影你個房

屋入面影？

問左房署未
佢地認唔認頭
點都要搭棚整

未 暫時搵左裝修公司 同管理處 睇下咩問題先

係

我想睇下迎唔近window

其實是咁的 我個鋁窗 因為裝左蚊網 今朝連個個位都有水 但係得一隻window係咁 其他2個無事

咪傻
迫佢地接手先

其實圈住個個位都有水今朝

可能真係比window 佬整裂左

你先call 管理處 問問先， 再叫埋window 佬番黎睇

因防水層本身有彈性（好似）

所以就算入面牆身裂左，外牆防水層應該都防到水

不過你搵window 佬搞過， 可能外牆防水層已被破壞

岩岩管理處黎左影相 聽日畀佢主任

利申 唔識打window中文

如果呢張相係你隻窗外面既
滲漏好正常

係 但佢會話window佬搞裂 推得就推

如果我係做窗嗰班一定會搵番record 鬥撐
之後你呢單case 會一直拖

我都估到會係咁 但要搞都dap鵬

搭得棚記得問可唔可以整埋窗邊兩側，開始爆
窗底批盪打起，拎走舊棚拉爆
新棚拆嗰下要跟好佢地拉爆打足膠等等

睇埋下面，下面 D cracks 冇可能關窗佬事啦。

好難明 會同師傅講

如果郁過鋁窗，就大機係你問題

我又係新裝修同樓主一樣情況

你咩樓

同你一樣
但我唔係天井位來，真外牆

我又係有窗網，但我裝左窗分，爆過牆，唔知關唔關事

你

有無咁岩分分中同一棟